有無咩新劇推介?

日韓歐美都得
最好係岩岩出左1,2季個d,
太多季個d追唔切

短嘅推 doctor who

日劇 99.9
出咗兩季

大概講的乜?

所謂「99.9」即99.9%，是日本刑事案件中嫌疑人受到起訴後被法庭裁判有罪的概率，彰顯了日本司法制度的高度完善和可信賴性。
幾個律師搵翻嗰0.1%嘅真相
啲bgm幾好笑
劇入面仲會夾雜啲爛gag

幾有趣喎